# Gefle ölskellslap Finölfestivals APP - Projekt

Det är ett projekt för att ta fram en APP som användare skall kunna
ladda ner till sin telefoner/paddor på Gävle Ölsellskaps finölsfestival.

Läs mer i projektdokumentet i [projektdokumentet](info.pdf).